其實雜種同李小龍都係玩民族主義

點解雜種可以玩到咁柒

小學學歷 你想點

一個大學生 一個小學生 點比

個問題咁簡單:有料同冇料嘅分別